求下你地冷處理啦！

真心覺得，「割蓆」哩兩個字好難聽，好哽耳！

建制派又狂洗版，泛民又洗版，連燈又洗版！

兄弟爬山，各有各做，唔好再討論呢個問題。

你地一係就幫文宣組，集中資源打國際戰線。一係就喺屋企打飛機，唔好撚喺度嘈！

我屌撚晒你地！

前線手足，你地冇做錯到！不過請你地抖下先，唔好俾仇恨蓋過理性，而家等文宣組，傳媒朋友寫下文章先，整理下過去發生嘅事。

全世界深呼吸，冷靜啲。

利伸：不建議長期佔領任何地方，包括機場。

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

集中文宣！集中文宣！集中文宣！
集中文宣！集中文宣！集中文宣！
重要嘅嘢講三次，好重要嘅嘢講多三次！

我身邊啲人，好多都比當地「文宣」洗版，洗腦，加埋白色恐怖(傳解放軍星期五落香港，過關check電話），雙管齊下，好撚大鑊。

利申：我而家身處大陸。